依2個腦魔icon有咩分別

都係打j啫
做乜要整2個

一隻打到流曬口水

一隻出盡力咁打

表情唔同
你可以睇返個黑人打J既GIF
---> ------> ----->

我仲以為排人牆 一個等緊開 一個中波餅

有哂故事
係咪打J打到死咗

睇住丁圖打丁
憑空FF打丁

細色 肚痛

綠色 打丁

高潮已射
就射快高潮

連仔做嘢唔使你教

屌你老肩

巴打解釋夠貼切

追擊我？

咁啱見到